LIHKG Android 彈App問題收集

是咁的，我哋留意到最近嘅更新推出咗之後彈App嘅問題有所增加，開發團隊已經積極解決已知嘅問題，但仍然有少部分原因不明，無法從Error Log得知。

故此我哋希望各位用Android嘅會員遇到彈App問題時可以係呢度大概講講點樣遇到，應用程式版本，手機版本等，越詳細嘅資訊可以幫助我哋盡快修復問題
（例如噤咗邊個制之後就彈App）
感激

可以嘗試利用以下簡單嘅表格

機型：
Android 版本：
LIHKG 版本：
彈App嘅過程：

支持連仔

連狗

垃圾連狗

連狗老母比狗屌

LG838
android 7.1.2
入post即刻返回會彈app

新名啵

#179338
新會然

積極試緊

垃圾

新人？

Aplle都狂彈
iPhone 6 Plus
一向下碌得快就彈

機型：Apple iPhone X
Android 版本：iOS 11.2.6
LIHKG 版本：2.02
彈App嘅過程：垃圾安卓

望遠幾時入嚟恥笑

請你不要戇鳩

其實之前都已經成日彈app

新會然

啱，因為我準備全情投入電莖部

全城高溫作出呼應

Ipad都彈到仆街

and: 8.0.0
lihkg: 16.0.1
process: 㩒回帶就好易閃退

波台狗

想做admin
ios@Lihkg
Ok?

懷疑連尼住開分身 admin跟跟佢

apple都狂彈啦

渣ga

check咗，冇

點解你個名橙色？

冇定向咁 crash, 之前冇試過咁
android 7.0

我就是法律

新會然扮admin

通常 click back or topic多
有1,2次係轉頁 crash
應該大約2月開始發生

起我底睇睇 有個重覆post建議

感謝

我都係，擺喺度都會彈，唔關撳咗咩事

因為Admin覺得我慘

admin係邊個
我想都轉色

我Android 8.0 ， 乜事都無喎

我HTC10
Android 7.0
無啦啦就會自己彈

lg g5
an 7.0
乜事都冇

Admin,我想轉黃色，thanks

Android 8.0
更新完之後就間中彈一次

機型： LG H930DS (LG V30+)
AN: 7.1.2
點彈：入app開/回po時轉其他app返黎時會彈

機型：HTC 10
Android 版本：8.0
LIHKG 版本：16.0.1
彈App嘅過程：亂鳩咁彈 彈開有條路
家下又冇彈

機型：iPhone 7
LIHKG版本：2.01
回覆個陣禁字體大細彈左

btw想問下唔記得左帳號保護個密碼既話有無得搞？

加埋iOS版本：10.3

點解冇人覺得好笑

垃圾連狗，愈改愈衰
今日彈撚左最少5 次

點轉色姐

Fabric 都無落 ? 要係到問

圖中連登仔仲唔快d過黎同連仔申請加橙色名

連囝，請我做版主ok？

same

連狗由開壇柒到而家

屌你老母連尼住

sharp s2
an 7.1.1
成撚日碌落去就彈

明明係問題收集post
連仔係度同人派膠吹水

機型：htc u11
Android 版本：8.0
LIHKG 版本：16.0.1
彈App嘅過程：睇睇下嘢就彈左

其實可唔可以執執個ui
真係好樣衰

未load好個post襟返回就好易彈
lihkg版本16.0.1
手機1+3t
an8.0

機型：S9+
Android 版本：8.0
LIHKG 版本：16.0.1
彈App嘅過程：通常都係開menu彈
仲有用捷徑果陣 包括加同刪同入post
另外間唔中就係back返轉頭彈同普通入post彈

機型：one plus 3t
Android 版本：8.0
LIHKG 版本：16.0.1
彈App嘅過程：無啦啦彈鳩我

一樣，不過我oneplus 5